真心問!! 有無朋友頭先都搭紅van返大埔？

wa diu

唔撚係咁開心呀嗎

呢個年代似濕鳩utuber玩野

黐撚線

Lm

隔離乘客係咪有個叫yuki 前面有對情侶著波衫 同尾位有年油頭毒撚同mk仔

開喺感情台做乜

似係夾返一齊玩

小巴佬係咪成個林雪咁？

記得同後面阿伯一齊行動

嘩 起雞皮

係咪成個po都係同一架車

我見到 岩岩先返到屋企
有人想知再講..

(發夢果陣發過)

以前住幾偏僻，有時放工返屋企好夜

有一期好大壓力，好想發洩

會 On99 咁企係路邊，企到好出

然後企定定，目無表情一路揮手( 好慢咁做 say hi 動作)(唔知係邊度陰陽路學返嚟)

跟住駛過啲車都慢駛，見到佢哋望住我都幾驚

後來反省返，覺得自己幾 on9 會嚇親人

屌你個on9仔 無俾人車死算好彩